jennie同jisoo做女朋友，每日生活應該點過？？

正到
謝絕色情pls

淫

將條鯰魚煎皮拆骨
同jisoo一人一半

痴能線 好qq....

ho ball

日日同jisoo炒飯
家務斟茶遞水比晒小公主做

正皮for soosoo

日日奶jennie腳指

actual footage of them fighting over me (jisoo won btw)

收皮啦 又想屈blackpink不和?

咪咁多心啦 兩個我都like (係like jisoo多少少)

上面件假膠黎

身體會好差

認真唔明點解jennie咁撚樣衰都有人吹奏

黑子

同jennie不分晝夜咁做愛
而jisoo負責買餸煮飯洗衫抺地

Jennie又恰9jisoo

認真唔明點解jennie咁正都有人黑

好波

咩年代呀bbg
而家先講

jennie我老友黎我同佢幾熟

入嚟十卜下你囉bbg

鯰魚做工人執頭執尾is ok